明言反對填海 紅姑：荒廢農地起樓好過

【星島日報報道】鍾楚紅(紅姑)、陳茵媺、朱沃裕和太太朱李月華、琦琦、童愛玲等參與晚宴，曾表示今年不再出席活動的紅姑指今次是以品牌大使身份到場，並且當晚是由一位很有名望的大廚主廚、以綠荼配法國菜的新嘗試；至於聖誕節就會跟家人望彌撒平靜的歡渡。

提到有報道指她在名店15分鐘已買得滿載而歸，她稱不算買得多，在聖誕節與朋友分享禮是很開心的，如果買到適合的禮物送給適合的人更是甜蜜，正如朋友買到適合自己的禮物也會很開心，代表對方了解自己。她笑謂，都是有目標才會購物，平日是買餸多，因喜歡有機蔬果，但很多時候香港買到的不多、未能滿足需要，每次要向海外網購礙於要送貨、都會大批入手，所以希望政府能補貼香港農民、善用荒廢事的農地種植，大家又能享用有機蔬果，一舉兩得很有意義。

說到有許多農地用作起樓，她不認同指：「我到大埔、元朗行山，都會看到很多荒廢農地好似垃圾堆，如果起樓還好，好過填海，我很反對填海。」問到有否約過周潤發行山？她表示未約過，因對方是高級組又很fit，自己不敢挑戰，不過跟對方一起行山應該很安全，事關有全港的人做他的保鑣。

應該先制訂人口政策，否則討論都多餘